打狗嘅手足入嚟

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今日水炮射唔開路障，
搞到啲畜牲要人手清路障，
證明要更大大力紮好路障。

而水炮車會經過嘅路掉大釘、油、波子、紅綠豆，
啲狗就算要人手清理都要返啲時間，
可以爭取時間手足撤。

和理非幫手買下呢啲物資啦成本低效益大

如果真係衝上去 後面係咪肯跟上先

打狗手足做到野

唔好輕敵
我就唔信幾百萬架車會無用
兄弟爬山

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

twitter!

想提下 記得換裝

826 831

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳